保單問題

7-8年前，同大新買左份危疾
點知3-4年前，大新保險成間賣盤比隻支那人
無啦啦被逼變左同支那人講合約信用
之後大新人壽改埋名做泰禾人壽
呢兩日，隻支那佬比支那列左失信風險名單
我其實有冇權退保拎返全數供款?
因為我當初根本唔係同泰禾買野

應該冇權拎返全部供款。
另外， 供7-8年即係未breakeven, 就算拎錢出嚟都會少過你的供款好多。

我知
但我當初根本唔係同支那人買保險
賣盤後，保客係咪應該有權選擇留低?

正常來講係無得咁做
因為賣盤係成盤生意賣咗俾人地
咁保單持有人就煱住要一齊過檔㗎啦
不過如果你係後生嘅
我都建議趁未泥足深陷cash out走
支那嘢 始終信唔過
過兩年又賣盤又改名你又頭痕多次架㗎啦